入泥寫下自己個名啊

返元朗食泥喇

泥！泥！ 泥你老母！

泥你老母